-Agregar la opción de pasar argumentos al agregar una función al loop desde `loop_test.py` (?)

-Agregar opciones para los printeos de debug

-Si se supera la tasa límite de cambio de temperatura, hacer ALGO en vez de sólo advertir
